沙田Ikea果度有大叔懷疑影女仔

有無律師可以幫手，好似仲影到其他坐係度既示威者
搵唔到AY
有無方法叫大叔delete條片？

捉住佢/跟住佢尾先 之後大嗌 (非禮etc) 等多啲人幫手

push 樓主講下位置

開遮 自己黎

頭先係元氣個層
個女仔話大叔應該影左一堆示威者既大頭
仲有個女士係樓下跟到上嚟，話大叔影左佢除口罩既樣
我地有班人圍住個大叔，話佢令人不安，都有機會影到女仔既私隱
佢死都唔肯俾我地睇條片
仲話自己無義務share，仲叫我地報警

但大叔已經share咗條片出去，我地都做唔到乜野
叫埋security都話無佢辦法
最後放咗佢走

唉你哋人多就快啲唔小心撞爛佢手機就走啦
同班垃圾講道理真係估呢啲支那走狗會良心發現del咩

叫差佬幫你

要夠惡，屌佢

此外，任何人在公眾地方未經當事人同意下拍照而導致他人合理地擔心本身的安全，亦可能會干犯遊蕩罪(《刑事罪行條例》第160條)或被控在公眾地方行為不檢。

唔洗怕，下次見到可以報警

人多 整爛手機 閃

想問下法律人士，再遇到依個情況可以點做？

有冇機會有過身體接觸？
可能有機會構成非禮喎，如果現場有人證就更幫到手

當時喺現場，就係呢個大叔，之後保安放咗佢走

屌

陳錦鴻

咁多黑衫口罩雨遮用黎cosplay?

香港冇肖像權 影咪影囉

係就撞跌佢部機沒入人群，其他人發現有曱甴幫手踩，而家先嚟後悔冇用